睇跳水好healing

可以參加奧運
完全冇水花
拎硬10分